如果d 奶粉罐底度寫左批次8964...

如果d 奶粉罐底度寫左批次8964, XJPPK4, TMCG, CNSP, (甚至再長d, or 中文）

仲有其他物品，日用品

咁D 旅客買左番大陸會典？

仲有d 商戶可以搞 開蓋即中獎
例如抽到8964, 再番黎香港，送多罐比佢

呢條橋有無得諗？實吸引好多人黎消費

唔好傻啦
大陸大把人覺得64冇問題
話政府做得岩

叻喇

佢地真係覺得班學生比人利用 勾結外國勢力 搞亂中國

之前係咪有巴打話隨機寫信上去

你好似get 唔到個作用唔係宣傳
係等d 旅客中頭獎，第時黎多d 香港呀

所以間接令到蘇聯解體